<SHARING>
    <ROLE>
        <NAME>南部响介</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                ATX小队的队长，代号是突击一号，原是ATX小队队员，原队长曾加离队后，继任队长，军衔由少尉升级为中尉。
                古铁和古铁巨人的驾驶员，平时沉默寡言，看上去沉着冷静，然而他只是没有把感情表现出来，
                其实是一个内心坚忍的热血汉。(外冷内热的类型)
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                [穿梭机事件]后曾被分配到联邦军极东支部伊豆基地，
                后调到联邦军北美支部的兰格雷基地，遇到曾是士官学校同期生的艾克塞琳，一下成为恋人关系。虽然他对艾克塞琳貌似不关心，
                但其实比谁都最在乎艾克塞琳
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                本人拥有超乎常人的最强运气。喜欢牌类博弈，无论游戏或者面对危机，都会把赌注押到胜率低的一方，
                逢赌必赢，但不嗜赌。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>艾克塞琳·勃朗宁</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                ATX小队的队员，代号是突击二号，少尉军衔，白骑士的驾驶员
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                性格自我表现欲强烈，说起话来喋喋不休，对于这点她自己却看不到(而且也不在意)，
                本质其实是冷静沉着又善于思考(外动内静的类型)。驾驶技术优秀，特别擅长高机动战和射击战。
                与南部响介是士官学校的同期生，她对南部响介冷淡的态度感到不满，但是其实比任何人都更爱着他。
                爱好是喝酒，酒量很好，而且喜欢看到别人喝醉之后的窘态，并且喜欢调戏布利特那样的后辈，似乎是机战女性人物中唯一会厨艺的。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                注释:[穿梭机事件]发生在南部响介和艾克塞琳的士官学校时代，所遭遇一场原生种降落地球事故，当时穿梭机被原生种撞击后，
                除了南部响介和艾克塞琳外全员死亡，南部响介想奋不顾身救艾克塞琳，而原生种也打算救出他们，
                并日后以他们两人为基础制造和他们两人相似的生命体，但是南部响介未受重伤，而艾克塞琳已经奄奄一息了，
                原生种只能制造以艾克塞琳为基础的原生种人阿露菲米一人，这也成为阿露菲米为什么对南部响介念念不舍的原因。
                艾克塞琳得到原生种救治被赋予一个新的身体，因此她的身体部分细胞物质无法被解析，成为日后为什么容易被原生种控制的原因。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>布利特</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                ATX小队的成员，代号是突击三号，少尉军衔，布利特是简称，全名叫布鲁克林.拉克菲尔德，
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                个性率真的青年，正义感很强，讨厌不合理的事情，为此多次陷入危机。喜欢剑术，兴趣是日本文化有关的东西，
                和曾加一起跟稻乡利秋学习示现流剑道。和水羽楠叶交往中，但毫无进展。虽然经历数次大战，他在南部响介手下成长为一个真正的战士
                ，然而总是被艾克塞琳戏弄。有优秀的念动力素质，后来成为超机人·虎王机的驾驶员。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                附录:布利特是换乘机体最多的机师，驾驶的过的机体有亡灵MK-2-TYPE-TT，凶鸟MK-2，量产型凶鸟MK-2，古伦加斯特2号机，
                古伦加斯特贰式，古伦加斯特叁式
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>楠叶</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                与伊达隆盛是青梅竹马兼同期生，性格温柔善良的女孩子，是事事为他人着想的类型。虽然有着弱气和害羞的一面，不过内心坚强，
                在紧急关头有着令人惊异的行动力。兴趣是边读书边洗澡. 喜欢健康食物，会制作疗效好但是难喝无比的健康饮料（受害者众多）。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                伊达隆盛被军方选拔加入SRX计划后，自愿参军入伍，以医护兵身份在联邦军极东支部伊豆基地工作，
                后被SRX小队教官英格拉姆发现有念动力素质，成为古伦加斯特贰式的测试驾驶员，授予少尉军衔。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                L5战役后，调到联邦军北美方面军支部的兰格雷基地，继续担任医护兵，之后为了协助古伦加斯特叁式1号机的T-LINK系统调整作业、
                楠叶独自前往泰斯拉研究所。和布利特一样，有着优秀的念动力素质。后来成为了超机人·龙王机的驾驶员。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>拉米亚 拉布雷斯</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                弓天使驾驶员。和响介等人在战场上接触成为了ATX小队的队员。拥有高超的战斗能力和操纵技术。性格像机械一样冷静沉着。
                知性成熟的美女，但是不知为何给人一种不像普通人类的感觉。有时候会表现出敏锐的洞察力和对某些情报的固执，
                好像在寻找某样东西一样。不能很好的使用敬语。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                但她实际身份是影镜部队的女科学家蕾蒙制造的W系列人造人， 代号W17，
                被蕾蒙称作W系列的最高杰作， 通过特殊关系安插在ATX小队做间谍。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                而拉米亚不能很好的使用敬语的原因，
                是因为在从平行世界转移中语言机能出现故障的缘故。随着间谍工作的深入，拉米亚逐渐被钢铁号成员们的感情影响，
                渐渐的有了自己独立思考能力，对自己所做所为困惑.在影镜部队攻击极东方面军时，
                影镜部队指挥官温德鲁命令拉米亚以自爆威胁钢铁号，而拉米亚放弃命令，反而与温德鲁自爆，但未毁灭，被蕾蒙重新救活后，
                拉米亚告诉蕾蒙自己决定走的道路后，蕾蒙却大为高兴，帮助她回到了钢铁号.白星大战后影镜部队全部覆灭，拉米亚加入了新.
                特殊战技教导队
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>伊达隆盛</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                地球连邦军极东支部伊豆基地所属， 少尉军衔，R-1和SRX的主驾驶员，
                性格外向，对人热情，心地善良，感情丰富而又单纯的热血汉(热血傻瓜的典型)。
                隆盛从小便是超级机器人迷，梦想有一天能够驾驶巨大的超级机器人，高喊热血的台词，为保护地球而战斗。
                兴趣是玩游戏（特别是对战格斗类）和拍摄机器人的照片，而且他相当孝顺， 参军同时也能够照顾身患难重病、住进军事医院的母亲。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                他拥有优秀的念动力素质及PT的操纵技术（其实是玩游戏的技术），
                在参加[热血PT]游戏比赛时被SRX小队教官英格拉姆发现并将他选入SRX队，当发现驾驶真实系的机器人R-1，这令他内心有所不满。
                后来合体的SRX，让他过了一把超级机器人的瘾，并且自作主张的给SRX的武器起了很热血的名称。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                伊达隆盛虽然是个稚气未脱的年轻人，但不知为何挺受女性喜欢，同期生的水羽楠叶曾暗恋过他，
                同为战友的拉托妮和古林舞都对他颇有好感，不过他本人对恋爱感情却相当的迟钝 (身在福中不知福的家伙)
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>莱迪斯·F·布拉修塔</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                地球连邦军极东支部SRX队所属，少尉军衔，R-2的驾驶员。简称莱。
                莱出身于军事名门布兰修泰因家，父亲是太空殖民卫星统合军的总司令，兄长艾尔萨姆是被称为天才机师的男人，
                他自身也拥有天才机师的能力。受家庭的影响，莱迪斯很早便加入了连邦军队。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                莱迪斯左手戴着黑手套的原因， 是在最初的EOT技术试验品——凶鸟的起动实验中，由于黑洞引擎发生失控事故，整个基地毁于一旦，
                莱迪斯所幸捡回了一条命，但却付出了失去左手的代价， 后来用假肢代替。
                莱性格沉着冷静，头脑清晰。虽然经常误解别人的意而说出一些过激的话，实际上是一个相当温柔的男人。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                莱并没有念动力的素质，但作为机师，他有着准确的判断力及丰富的做战能力，在SRX队中他是作为副队长彩的参谋，
                但是与热血型的傻瓜伊达隆盛之间总会发生一些小磨擦，经常争吵得面红耳赤。 个人喜好简单，兴趣是茶道。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>古林彩</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                地球连邦军极东支部SRX队所属，上尉军衔，R-3的驾驶员，也是SRX队的副队长。简称彩。
                古林彩责任感强，具有不输给男孩子的好强性格(巾帼不让须眉) 其实是个心地善良温柔的女性，
                懂得关心同事下属。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                彩的父亲是一直致力于人体特异功能研究及T-Link系统的开发者古林兼三博士，而彩本身也是念动力的优秀持有者，
                在DC战争暴发前，彩协助父亲进行T-Link系统研究工作，而T-Link系统研究并不顺利，
                曾经发生T-Link系统事故使得彩失去了母亲和妹妹。实际上彩并非是古林兼三的女儿，而是T-Link系统开发研究的对象之一，
                被灌输了许多虚假的记忆，包括作为古林兼三的女儿身份，当她知道真相后，毅然接受这一事实，依然视古林健三为亲人，
                这其中多亏了SRX战友们的帮助。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                为了发挥出SRX合体所必须等级的念动力，彩在驾驶R-3时要一个人负担起保持SRX稳定组合精神重荷；
                时作为SRX队的副队长，在作战中又要全部的指挥工作。而且由于伊达隆盛与莱这两个家伙有时会因为无聊的事情发生争吵，
                作为上司的她又要调解好他们之间的关系。彩由于工作的缘故使得个人业余时间非常地少，逛美术馆是她不多的兴趣爱好之一。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>安藤正树</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                来自地底世界[拉基亚斯]的人物，风之魔装机神「塞巴斯塔」的驾驶者。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                为人性格十分热血，心直口快，正义感很强，体育全能。但不善于面对女性(可女人缘极好)，
                而且是个超级路痴(最高纪录驾驶塞巴斯塔饶地球三圈)，而且给事物起名字的灵感也很差(而且他自己还不觉得差)。情绪起伏很大，
                因此被选中成为了必须要有精气才能操纵的魔装机神的驾驶者。如果不说话还是个挺有魅力的人，但是由于他说话不加思考，
                总是让人觉得很滑稽。团队意识薄弱，不擅长集体行动(经常一个人单刀赴会，但总能在朋友危难时刻出现)。
                身边有两只猫形的使魔小黑和小白。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                参加DC战争，与比安博士的决战时给予最后一击，L5战役后，为了寻找下落不明的白河愁的线索，动身前往泰拉斯研究所。
                但随着新的战争到来，他又开始寻找钢铁号的伙伴们(估计又要迷路了)。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>琉妮·佐尔达克</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                已故DC总帅比安博士的独生女。瓦尔香奈的驾驶员。
                由于从小接受父亲比安博士的严格训练，有着远超常人的运动神经、反射神经和动态视力。虽然长得很漂亮，但却是个任性的野丫头，
                但对别人的恭维，客套话无免疫力(被安藤正树说了句漂亮话后，从此以后跟定了安藤正树，对外自称是他女朋友)。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                她本人是日本拍摄的历史剧的狂热爱好者，特别喜欢那些小成本制作的。兴趣是存钱(估计比安把家产投入到DC中，没给琉妮留下多少)
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                DC战争后遇到了安藤正树和钢铁号成员他们，开始假装为父亲报仇(实际琉妮是理解父亲的做法)，后来一起和异星人虚空使者战斗。
                L5战役后，受到基利亚姆的邀请，来到了曾是虚空使者的宇宙要塞，被联邦军的称做的白星进行研究。
                后来遭遇外星军团监察官势力的袭击，她随同飞龙改一起回到地球圈展开新的战斗。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>真宫寺佑</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                联邦军战舰飞龙改属下的章鱼小队的驾驶员。军衔最初是曹长，后升级为少尉，拥有念动力素质，驾驶的机体是巨盾.钢。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                是个没头没脑的乐观主义者，非常喜欢棋牌赌博，总是以此试一下自己的手气，自称为胜负师(赌徒)。平时是吊儿郎当的样子，
                头脑反应转弯快，对事物的洞察力也很出色。特长是用灵巧的手变戏法，实际上他却是个运动笨蛋。参加过DC战争和L5战役.
                在L5战役隔了半年之后，乘坐飞龙改回到了地球圈，参与新的战斗。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                题外话:在DC战争后，对新加入章鱼小队的蕾欧娜一见钟情，展开不懈追求，L5战役后终得冷美人垂青(成妻管严了)
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>勇希·杰古纳</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                新DC军的机师，少尉军衔， 性格沉稳，颇具绅士风度，讨厌卑劣的行为，会不遗余力帮助弱者。
                因此对上司阿奇波尔德的残酷作风十分不满. L5战役时救下了身为平民的卡拉， 但卡拉对他表现出的好感无动于衷。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                他本人是现实主义者，对超出常识之外的奇怪事物抱有怀疑的态度， 但接受这一切之后， 他便有一套对待的方式，
                拥有念动力的素质。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                个人喜好喝红茶，对喝红茶的饮用方式十分讲究。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>塞奥拉·修拜亚</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                新DC军的机师，上士军衔.出身于联邦军特别组织「SCHOOL」。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                塞奥拉是高材生，拥有优秀驾驶技术和战斗能力，对人做事非常认真，性格坚强，但是个急性子，生气时很可怕，
                可本质上是个懂得关心体谅他人的好女孩.与同在SCHOOL的阿拉德是组合搭挡，十分关心爱护成绩差的同校生阿拉德，
                结果日久生情喜欢上了阿拉德，但不承认(傲娇娘)，其实是十分信赖他的。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                (题外话:塞奥拉年龄不大，但有着天使的面孔魔鬼的身材，童颜巨乳，这一点被阿拉德拿来开玩笑过，惹的塞奥拉大发脾气，
                从此以后如果被别人谈起有关自己胸部的事，塞奥拉就感到生气)
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>阿拉德·瓦兰加</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                新DC军的机师，上士军衔.出身于联邦军特别组织「SCHOOL」。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                为人性格开朗，乐天派一个(热血单细胞)，但做事笨拙，漫不经心(倒霉蛋加天然呆)，在SCHOOL时学习成绩排最后(吊车尾类型)，
                虽然有着种种缺点，但是阿拉德私底下非常努力用功.与同在SCHOOL的塞奥拉是组合搭挡，感受得到她的关心后，喜欢上了塞奥拉，
                但不会说话的关系，经常惹塞奥拉生气。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                阿拉德驾驶战机技术不稳定，但作战方式爱搞突击近身战(这一点与南部响介相似)，结果往往成为射击武器的目标。
                阿拉德特点是很能吃，食物摄入量是平常人的三倍(大胃王)而且从不挑食，即使被灌楠叶汁也没有任何的问题……
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>曾伽 宗博尔特</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                原ATX小队队长，少佐军衔. 出身于地球联邦军特殊战技教导队。是个性格刚毅，重情重义的武人，行事一贯光明磊落，
                但也有不懂通融的时候，外表给人很有气势的感觉，被艾克塞琳昵称他叫BOSS(老大)。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                本人擅长剑斗战，所以驾驶的机体都是以近身格斗武器为主的超级系机器人，
                座驾是特机古伦加斯特零式和叁式，后来换乘大曾伽。曾跟随稻乡利秋学习示现流剑道，达人级别，与布利特是师兄弟。
                在DC战争中，他通过好友艾尔扎姆了解DC总帅比安博士的用意后，毅然脱离地球联邦军，加入DC一方，
                以敌人的身份给予ATX小队残酷的试练和引导，希望他们早日成长起来，成为保护地球未来的主力.L5战役后，
                曾伽和艾尔扎姆等人一起乘黑金号隐藏起来， 以影子的身份暗中为钢铁号和飞龙改的给予支持帮助。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                曾伽特别之处是不会喝酒，沾酒即醉，所以他只喝茶(似乎很喜欢龙井茶)。
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

    <ROLE>
        <NAME>艾尔扎姆.V.布兰斯泰因</NAME>
        <INTRODUCTION>
            <PARAGRAPH0>
                前殖民卫星统合军和DC军的战斗指挥官，少佐军衔。他是名门军人家族布兰斯泰因家的的长子，莱迪斯的兄长。
                为人性格沉着冷静，重情重义，处理事物善于灵活变通，凡事以大局为先。
            </PARAGRAPH0>
            <PARAGRAPH1>
                曾经隶属地球联邦军特殊战技教导队，和曾伽是好友，他本人有着高超的驾驶PT的技术和指挥能力，被人称为天才。
                擅长高机动作战和运动射击战，个人兴趣爱好是骑马和烹饪(题外话:艾尔扎姆精通美食之道，厨艺一流)，已经成家，
                但是妻子不幸死于[艾尔比斯毒气恐怖事件]。
            </PARAGRAPH1>
            <PARAGRAPH2>
                DC组织消亡后，他改名换姓，自称雷切尔·菲因修梅克，OG2中以影子的身份和曾伽等人一起给钢铁号和飞龙改提供帮助，
                虽然他本人一在否认自己的的真实身份，但是他总爱称呼自己所乘坐的机体为[龙卷]，和擅长高机动射击的战斗方式，
                后来几乎人人都知道他就是艾尔扎姆——除了蕾菲娜舰长……
            </PARAGRAPH2>
        </INTRODUCTION>
    </ROLE>

</SHARING>